人生冇意義了

笑乜柒點柒

笑緊人

笑誰

笑死我

禾又笑

你木德笑

為麼

唔洗你知

唔港

想知

筆鳥

快說\./

絕了

吳鳥

塊點

點港你知呀

Pmed

pmed

土木木木

笑44444

禾腰g

你想點g

All

快點

塊乜野點

港禾g

我自己笑

不能夠

你夠成日自己笑

我木柚

柚8.8

塊港9.9

怎港8.8

kongmeg 塊

乜 唔色英文

Add la

驚

8.8

8.8888

港拉屌你老木柚

惡島

傻傻

呵呵 塊點